大家討論戰術記得加密

見到好多人都冇加密
黑警都會mon post諗對策架

加密教學

工具列拉到最右有個鎖仔符號

之後好似下面咁係兩個[member]中間打內容

其實佢地搞個isp email 唔難
真係有咩機密野不如轉platform 傾

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗